求居屋上網plan

用緊網上爬...求1000m 光纖寛頻plan